未訓既你又係度做咩呢

我講先，頹廢咁思考人生

push ups

寫essay

摺，聽歌，心情差

而家準備打老飛